\chapter{Listado de acrónimos}

{\small
\begin{acronym}[XXXXXXXX]

  \acro{AR}{Artritis Reumatoide}
  \acro{TFG}{Trabajo Fin de Grado}
  \acro{SER}{Sociedad Española de Reumatología}
  \acro{RA}{Rheumatoid Arthritis}
  \acro{AF}{Arthritis Foundation}
  \acro{VSG}{Velocidad de sedimentación globular}
  \acro{PCR}{Proteína C reactiva}
  \acro{FR}{Factor reumatoide}
  \acro{anti-CPP}{Anticuerpos antipéptido cíclico citrulinado}
  \acro{AIJ}{Artritis idiopática juvenil}
  \acro{AINE}{Antiinflamatorios no esteroideos}
  \acro{FAME}{Fármacos antirreumáticos modificadores de la enfermedad}
  \acro{E3}{Electronic Entertainment Expo}
  \acro{IR}{Infrarrojos}
  \acro{SQL}{Structured Query Language}
  \acro{NoSQL}{Not-Only Structured Query Language}
  \acro{XML}{eXtensible Markup Language}
  \acro{BI}{Business Intelligence}
  \acro{JSON}{JavaScript Object Notation}
  \acro{XND}{eXtensible Native Document}
  \acro{XPath}{XML Path Language}
  \acro{NUI}{Natural User Interface}
  \acro{GUI}{Graphical User Interface}
  \acro{API}{Application Programming Interface}
  \acro{SDK}{Software Development Kit}
  \Acro{GNU}{\acs{GNU} is Not Unix}
  \acro{LGPL}{Lesser General Public License}
  \acro{GPL}{General Public License}
  \acro{ARCO}{Arquitectura y Redes de Computadores}
  \acro{BBDD}{Base de Datos}
  \acro{OpenNI}{Open Natural Interaction}
  \acro{Arthrikin}{Arthitis Rehabilitation for Kinect}
  \acro{WPF}{Windows Presentation Foundation}
  \acro{VB}{Visual Basic}
  \acro{XNA}{XNA's Not Acronymed}
  \acro{SRE}{Speech Recognition Engine}
  \acro{XAML}{eXtensible Application Markup Language}
  \acro{ACREAR}{Asociación Ciudad Real de Enfermos de Artristis Reumatoide, Psoriásica e Idiopática Juvenil y Espondiloartritis}
  \acro{GNOME}{GNU Network Object Model Environment}
  \acro{LOPD}{Ley Orgánica de Protección de Datos}
  
%------------------------------------------------% No son míos, de la plantilla

\end{acronym}
}


% \ac{OO}   la primera vez \acf, después \acs
% \acs{OO}  short: OO
% \acf{OO}  full : Object Oriented (OO)
% \acl{OO}  large: Object Oriented
% \acx{OO}         OO (Object Oriented)

% usa \Acro cuando no debe aparecer nunca expandido en el texto

% Local variables:
%   TeX-master: "main.tex"
% End:
